其實有幾多人唔知地下黨既存在？

究竟一直以黎滅口既係咪地下黨成員既黑警？

前中共地下黨員梁慕嫻公開身分

她決定為良心而寫出事實：「我要告訴香港市民：香港有個地下黨，它不只存在於中資機構、工會、紅校，而是藉著反英抗暴大量地發展到大專院校及其他各種機構，我要告訴香港人，由於地下黨的繼續存在，香港沒有真正的一國兩制，高度自治，那是一場大騙局，我們不再受騙了。香港的政治遊戲不能按常規進行要有新思維，新策略。我也呼籲中共必須讓地下黨公開，讓地下工委書記公開站出來，光明磊落地參與治港，不要瞞騙全世界，還香港市民一個公道。」

文章link:

另外中共如何控制香港：

要打擊地下黨既成員 最有效就係幫佢地浮面

中共在香港積極發展地下黨員，人數已經多達數十萬，分佈在社會的各個層面，其中包括教會、黑社會、政商界凳。中共都發展什麼樣的人稱為其成員與傀儡，對香港進行怎樣的滲透與操縱呢？

1997年之後，中共主要通過以下幾種方式對香港進行全面的滲透和控制。
接上文： 港珠澳大橋爆醜聞 中共控港招數曝光
三：派遣大量特務滲透香港社會

中共滲透香港早已是公開的祕密，有雜誌披露說，在香港中共的地下黨員高達二十萬人，著名評論人練乙錚也曾估算香港有三十五萬中共黨員。

現在美國的中國大陸富商郭文貴日前爆料稱，內地國安、公安等部門在香港設立多個據點，對香港民主派和反中勢力進行監控、監聽，地點包括華潤大廈、中聯辦、原新華社、銅鑼灣某會所，以及在火炭、太古城等地。
中共利用地下黨員暗地裡活動、干預香港事務的事件被越來越多地揭露出來。曾活躍港台的前地下黨員程俞（化名）透露，中共地下黨員由北京統戰部負責培訓，自香港主權移交前，地下黨就由上而下採用一人聯絡的「單線聯繫」，就連黨的最高層也不可能知道所有單線聯繫黨員的名單。

李儲文讓基督徒都震驚了

曾任香港新華社副社長的李儲文，到香港前已經是被曝光的中共專職特務，只是香港人並不知情。

在大學抗戰時期，李儲文加入了中共，大學畢業後，他任職於基督教青年會。1941年他受周恩來的直接指派從上海來到昆明，以基督教為幌子，吸引西南聯合大學的華羅庚、吳晗、聞一多、潘光旦等著名學者在政治上向中共靠攏，同時向美、英等國外交官、新聞官以及美國志願航空隊（陳納德的飛虎隊）成員積極宣傳共產黨，盡力批評國民黨如何腐敗無能，促成愛德爾曼、貝爾、海曼等美國士兵到重慶與毛澤東見面，此外，他還利用基督教到滇軍中進行反內戰宣傳。
1949年中共派他到美國攻讀神學，一年後竟然獲得神學博士。1950年李回國後不久擔任上海國際禮拜堂副牧師，很快中共將牧師、美南長老會傳教士畢范宇驅逐出境，另外兩位副牧師一位自殺身亡，一位死在獄中。於是李儲文掌管上海國際禮拜堂，並擔任中國基督教三自愛國運動委員會的祕書長。與中共黨員、佛教協會會長趙樸初一樣，李儲文一直在宗教界配合中共對信仰的摧殘。
直到1966年8月文革爆發，李儲文被紅衛兵打得受不了了，才宣稱自己是忠實的共產黨員。隨後李儲文被調回上海市黨委，1983年出任新華社香港分社副社長，並被中共評價為「為香港回歸做出貢獻的知名外交家」，不過在香港人眼裡，他只是個中共高級特務而已。
還有位廣州軍區的知情人告訴新紀元，他認識一位軍區幹部梁先生，他在1980年曾到香港探親，原本計劃待三個月，但一個月後他就回來了，他很討厭香港燈紅酒綠的生活，不過幾年後，他又移民到了香港。這位知情人說，梁先生是廣州情報部分專門派到香港搞地下活動的，他在香港的身分是商人，但他在廣州軍區的工資每個月照發，他還每半年回來做一次身體檢查，退休後，廣州軍區還給他分了一套房子。不過在外人眼裡，他就是普普通通的一個香港商人。

原香港新華社就是特務機構

九七之前，英國政府不允許中共有任何政治機構在香港，但允諾中共在港設立官方的通訊機構新華社，因此，中共就把辦公室一起掛到新華社，所以當時的新華社內部是有兩個部分，一個是黨委，與新聞部無關，另一個就是通訊社。
九七後中共設立了中聯辦，新華社繼續做其通訊的工作。有資深媒體人說，新華社本身就是特務機構，香港、紐約新華社肯定有國安部的人。基本上《人民日報》、《光明日報》、《新華社》派駐海外的記者起碼有超過一半都有類似的身分，不是真正的記者：「間碟較常混在兩種身分中，一個是外交部、大使館，做參贊，第二個身分就是新聞記者，因為這些身分比較容易掩護。」

中共港澳工委祕密活動

據香港傳媒披露，中共九七前就在香港設立港澳工委，根本就是中共在港的地下黨委，曾有內地人士透露，香港政界、商界、學界、文化界、傳媒界內也有地下黨員，人數隨時以萬計，中共所謂港人治港，實際上是黨人治港，關鍵只在於是公然黨人治港，還是暗地在幕後操控。
前新華社社長許家屯曾經在《九十年代》九七年五月號中談到，曾經考慮過九七後將共產黨公開化。他的理由是，共產黨和港澳工委「從香港法律來講是非法組織。為什麼能存在？因為背後有強大祖國在那兒。港英沒有辦法。收回主權後，由於共產黨在大陸不僅是公開的，而且是執政黨，那麼共產黨在中國主權之下的香港，若還是地下的、非法的，這怎麼說得過去？當時我考慮的辦法，不外是撤銷，或者變形，或者公開。」 但最終港澳工委沒有撤銷，並從隱身於新華社轉而隱身於中聯辦。

真定假啊

前中共地下黨員梁慕嫻公開身分

曾是香港中共地下黨的活躍份子，香港左派學校－－官津補私學校的三大系統中的頭面人物，目前旅居加拿大的梁慕嫻女士在經歷了一系列的反思後，決定公開身分，並發表了一系列文章「這十年我與香港地下黨」、「港共神祕人物︰蔡培遠」、「小心地下黨潛入港府」、「從反英暴動到紅頂商人」，披露中共地下黨在香港的活動情形。
她在文中寫道：「我之所以決心寫下這些地下黨文章是緣於自己的覺醒。一九九五年李志綏先生的回憶錄使我徹底地承認自己上當受騙，受毛澤東和中國共產黨的欺騙。當時我感到全身毛骨悚然，猶如被髒水浸淫過一般。一股激憤的力量促使我把那些僅存的對毛的什麼功過三七開；他是理想主義者；好人辦壞事等企圖為毛開脫的說辭都通通扔進了垃圾堆，從而萌生與中國共產黨來一個思想上的了斷的想法。
她發現九七後，中共並未打算停止地下黨在香港的運作，也沒有讓它公開的準備。她開始質疑中共的所謂一國兩制，高度自治又是另一場大騙局。
她決定為良心而寫出事實：「我要告訴香港市民：香港有個地下黨，它不只存在於中資機構、工會、紅校，而是藉著反英抗暴大量地發展到大專院校及其他各種機構，我要告訴香港人，由於地下黨的繼續存在，香港沒有真正的一國兩制，高度自治，那是一場大騙局，我們不再受騙了。香港的政治遊戲不能按常規進行要有新思維，新策略。我也呼籲中共必須讓地下黨公開，讓地下工委書記公開站出來，光明磊落地參與治港，不要瞞騙全世界，還香港市民一個公道。」

曾慶紅黑幫治港

2003年前後，中共在香港強推「23條」立法，意欲引入顛覆政府等罪名，以立法形式讓法輪功在香港消失，但是遭到香港民眾的普遍反對。當年「七‧一」遊行人數達50萬，震驚中共高層。8月下旬，香港事務被調整，由曾慶紅以政治局常委、中共國家副主席身分負責主導、協調港澳事務，唐家璇、廖暉等都直接對曾慶紅匯報。
2003年8月下旬，曾慶紅以政治局常委、中共國家副主席身分負責主導、協調港澳事務。港人三教九流成批成批的上京「晉見」新主曾慶紅，被港人形容為黑道上的「拜碼頭」，在訪京團中，據說也不乏黑社會高層人物。
香港藝人陳小春參加了「訪京團」，曾與曾慶紅合照。他在被記者追問之下，順口叫曾慶紅「阿公」。「阿公」是黑社會中的術語，比黑社會中的老大地位還要高。「茂利」是黑社會中小人物的叫法。

香港藝人陳小春以演黑社會人物而成名，其對黑社會的了解應非一般人所及。以江湖小人物「茂利」的眼光，雖然與曾慶紅僅僅只是合照的短暫接觸，但他的直覺告訴他，曾慶紅就是個不折不扣的黑社會「阿公」。
在香港回歸前，前公安部長陶駟駒就公開說，香港黑社會也有愛國的。而中國共產黨作為一個政治團體，拒絕在香港的民政部門登記，甘於黑戶，大搞其擅長的「地下工作」。左派人士公開場合也大都拒絕承認中共黨員的身分，此種行為方式，在香港形成了特有的紅、黑兩道大融合的新型政治黑社會道場。而中共國安總頭目曾慶紅的登臺，則更是把這個機制發揮得淋漓盡致。
在港澳事務決策方面，廖暉、前中共組織部長安子文之子安民，以及其弟弟曾慶淮，這三人構成了曾慶紅控制香港的三大渠道。其中，廖暉繼續出任港澳小組下屬的實權機構港澳辦主任直到2010年。安民則出任商務部副部長，2005年去任。
曾慶紅當年最重要的一步，是安排1995年就進駐香港的其弟曾慶淮，名正言順地成為當年在港澳事務上的特務總頭子，為其收集港澳的情報、法輪功的動向、對香港娛樂圈搞統戰等。曾慶紅並向香港派出大量的所謂經貿、文化參贊、武官等，其實都是搞情報的特務。

華潤集團為老牌紅企 中共在港特務老大

總部設在灣仔的華潤集團，是中共國務院國有資產管理委員直接管理的國有重點企業，和中銀、招商局和中旅，列為在港四大中資機構，肩負統戰和特務功能，可以說是中共在香港的紅企老大。旗下控股10間上市公司，年收入超過500億美元（約3850億港元）。旗下零售品牌如華潤萬家超市、VanGo便利店、五豐行、Pacific Coffee等，都深入港人生活。
1938年，華潤由周恩來、陳雲下達指示成立，是共產黨在海外的首個對外貿易機構。直至1948年，在中共元老陳雲的同意下更名「華潤公司」，「潤」字便取自毛澤東的字「潤之」。
華潤歷任負責人都是中共地下黨組織中共香港工委的必然成員，享有副部級待遇，並參與中共內部很多有關香港問題決策的討論。97年香港回歸以後，華潤仍舊執行在香港發展地下黨的政治任務，由特務頭子曾慶紅掌控的中共安全部直接管理。

唔出奇
共產黨最鐘意玩滲透

宋林助梁振英上臺 獲選入經發會

2014年4月17日，香港華潤集團董事長宋林因涉嫌嚴重違紀違法被調查。
宋林1985年加入華潤集團，2004年出任總經理，2008年接任董事長。2012年當選為中共18大代表，兼任香港中國企業協會會長、吉利汽車控股有限公司獨立非執行董事、東亞銀行（中國）有限公司非執行董事。
據知情人士透露，宋林是梁振英忠實粉絲，在江澤民集團大管家、中共特務頭子曾慶紅的授意下，助梁振英上臺，調配親共勢力支持立下汗馬功勞。梁振英2009年表態有意競選前，亦專門到華潤新春酒會為自己競選鋪路。

中共在香港的維穩費用

中共為滲透香港無所不用其極、無孔不入，並且早已開始收買港府高官，操縱香港局勢，不少香港富商為打通與北京的關係，扮演出錢的角色；一些活躍於香港的親共組織，如青關會、愛字頭組織、各式聯誼會、同鄉會等，中共則透過各類政協、富商輸血給錢，在關鍵時候為中共站臺。
一位和中聯辦、北京官員關係密切的親共社團領袖林生（化名）向《大紀元》透露，僅今年4月23日，中共為滋擾香港法輪功紀念425遊行，就付出高達1000萬港元的「維穩費」。
該名親共社團領袖林生，和中聯辦、北京官員關係密切。4月23日在北角目睹青關會等中共外圍特務組織，派出大量人力百般滋擾法輪功遊行，從北角到中聯辦沿途布點，高聲呼叫污衊口號，極度擾民；他因對中共極左行徑感到不齒，故接受《大紀元》採訪，披露中共背後組織操控的內幕。

為何參與的主要是廣東幫和福建幫勢力？林生說，廣東和福建兩省都是江派盤踞的重要基地，亦是江派下重金培養的「根據地」。
他們運作特點，一是招募本地老先生、老太太、新移民等，以小恩小惠籠絡他們；其次是絕大部分均屬中共傳統鐵票，在各次選舉中，由中共組織投票給親共候選人；另外，從最靠近香港的廣東省運人過來，直接參與滋擾法輪功的活動。
青關會是梁振英當選後紛紛冒起的「愛字頭」中共外圍特務組織之一，有中共政法委「610系統」背景。
結語

在中共對香港的全面滲透下，香港主權移交中共20年的時間，也是香港一步步失去自由法治、人權和普世價值的過程。在共產主義紅潮的侵襲下，香港從一個傲立世界的自由港，已經淪陷為一個與中共制下紅色城市。民怨沸騰和社會撕裂的香港現狀表明，中共所謂香港「一國兩制」、「五十年不變」都是徹頭徹尾的謊言。
香港殘酷的現實還說明，只要中共政權存在，其對香港的滲透和控制就不會停止，對香港自由、人權和法治的破壞打壓也不會停止。

事實

完全唔覺得出奇無你先驚

真，你身邊既朋友隨時係

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

講真 文宣同噴字要幫佢地浮面

地下黨比錢就入到

同光明會一樣 登記就得

講親中共都冇人理明明呢個先係大佬

old news
只係唔知入面detail

係 但呢幾年冇人再提 我覺得係時候要打擊呢班人 張呢班拉返上水面

推 認清敵人 知己知彼

理得係咪有地下黨，推到有真普選就已經可以無視佢地，明知不成氣候唔通仲做黨員咩，咪等於當年國共內戰啲落左香港嘅國民黨特務一樣。

其實話到明地下黨
點會明浮係面
共慘狗黨最撚勁係玩滲透 滲透敵方 連台灣都滲透到超紅
美國佬都唔知有幾多鬼佬地下黨員 哈哈哈哈

點會假

成員就唔會浮到 但係可以張個象徵浮面 等啲權貴之間互相猜疑 最後瓦解

有真普選咪一樣係背後操控

中共本身就係搞地下黨出身 有幾奇
明居正講過下

就算打擊唔到 都要知道人地做緊乜 知己知彼

可以肯定民建聯就係地下黨既一部份

推

其實只要用利益收買就搞掂

呢班人某程度只係為利益出賣靈魂

但就算真係亂講嘢會有咩後果
而家咁多香港人咁撚反共

全世界各地都有，睇各地幾多遊行被騎劫就知中共滲透得好嚴重。

李慧琼 何君堯

話就話反共 好多人根本唔知邊啲人係

社團式政府

講真 兩年前講唔會有人理 今日應該氣候成熟

根本用緊共濟會套方法 但低手好多

要推出去！

其實有都真係唔出奇
畢竟你講喺政權之上香港都係中國嘅一部分 （唔好屌我）
佢一定要加強控制
如果我話廣州有你信唔信 有
咁點解香港會冇

唔係咁都要問真定假麻

就算冇地下黨，中共根本就係全球殖緊民，所有外國都係中國殖民地

大大個民建聯比你地日日屌啦
有地下黨完全唔出奇

push

地下黨已經上曬地面啦

其實有本書係講地下黨 仲記得係商務印書館見到 但個陣比中聯辦收購左未就未知

Push

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

老老實實 我地一直講既打倒中共 其實班人都係晒北京 根本打唔到但係 如果group到班地下黨 針對佢地黎打 反而會直接好多

加油💪🏻

中銀
招商局
華潤
中旅

Go

大學一早有啦

Mark低佢地 放佢入簿

屌點控制都無理由破壞法治，共記快D執笠啦
不過都多謝爆料先

Illuminati

繼鄉黑之後，連地下黨都要揍埋出嚟
香港人好忙

冇計 我地真係好弱 唔針對性真係好難搞

你幾歲

除左破壞法治之外佢地仲好中意捧D CHEAP夾無能既人
一定要踢走共黨

咁特區區委書記係咪中聯辦？

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

The Cabal?

民建聯成堆

司徒華肯定係

湯渣華

講明先 我唔會自殺既

同illuminati 一樣道理

講真 只要group到呢班地下黨員為紅絲
咁就真正三分天下
紅絲 藍絲 黃絲

反正我信了

同鬼一樣知佢嘅存在，但唔會特別捉鬼
中資同親共嘅就一定係黨員啦
黎緊區選要將民賤聯、共賊會同土共卦勾

但佢地好似冇乜symbolic既野

冇錯 張佢地標做地下黨就ok 睇下佢地會唔會否認

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

隱形守護者

而家第一步要起左D地下黨頭目出黎先

屌
依家香港好似真係拍戲咁.....
示威者被自殺....831太子 新屋嶺 畜洪池
等我地一步一步揾真相....

潘少濤

除了宗教界，中共還大舉滲透民主黨派，其領袖多是兼具中共黨員身分的「交叉黨員」。「民革」王昆侖、「民盟」胡愈之、「民進」周建人和「民建」孫起孟等，都是1940年代中國民主運動的領袖，1949年後紛紛要求離開民主黨派並公開其中共黨員身分，卻被周恩來等人制止。為什麼中共建政後還不公開他們的黨員身分？還不是為了統戰！他們要留在民主黨派，以裝飾「多黨合作和政治協商制度」，證明中共實行的並非像國民黨那樣的一黨獨裁，而且還可替中共控制這些民主黨派。

至於香港的中共黨員也絕少公開身分，原因也是服務於黨，做一些中共不方便出面的統戰工作。梁振英一直被指是秘密的中共黨員，中共喉舌《人民日報》旗下「人民網」在梁當選特首的簡歷上也一度寫着「同志」，後刪掉，他則一直否認。香港的地下黨員不公開身分，目的是要減低各界戒心，以減少統戰或控制某些組織團體時的反抗力度。畢竟很多港人心底裏，中共名聲並不怎麼樣，社會上恐共情緒仍普遍，以中共黨員身分去統戰的效果，必定事倍功半。

唔使睇香港, 你睇下台灣就知, 成個國民黨都係浮晒上水嘅共狗特工

差佬同商業機構肯定滲左唔少

幫手傳

至於香港的中共黨員也絕少公開身分，原因也是服務於黨，做一些中共不方便出面的統戰工作。梁振英一直被指是秘密的中共黨員，中共喉舌《人民日報》旗下「人民網」在梁當選特首的簡歷上也一度寫着「同志」，後刪掉，他則一直否認。香港的地下黨員不公開身分，目的是要減低各界戒心，以減少統戰或控制某些組織團體時的反抗力度。畢竟很多港人心底裏，中共名聲並不怎麼樣，社會上恐共情緒仍普遍，以中共黨員身分去統戰的效果，必定事倍功半。

正路都會有

而家要幫佢地大大力宣傳 地下黨員喎 幾撚威

樓上果班知唔知乜野做地下黨...
中銀民建聯呢啲咁撚紅仲點叫地下?

地下係講緊係表面上完全唔親共完全無表過態既人, 就好似樓主果個自稱地下黨員係前學友社主席

呢個真 包括最新出黎區選 好撚多未聽過既新政黨

幾年前咪出過新聞
講個form 6 女學生比龐愛蘭同BU 校長吳清輝睇中
叫佢加入香港地下黨

連住尼呢？

長知識啦

其實支那學生識唔識聽廣東話？

散仔協會主席

香港缺既就係另一個地下黨

大將軍

的確無色認！
隨時係彼此相識幾廿年嗰啲

其實你唔可以講佢哋鍾意
係佢哋揀一啲唔同嘅人做唔同嘅嘢
打手永遠有分類分級，針對唔同任務同工作

如果似世良講行緊北愛條路
遲早有

要搞都有排搞啦
最除非香港有錢個個做搞手

Push.

本書好似係2012年出個喎

誠哥

唔係邊個比指示民賤聯同工賊會班仆街呀

其實好早已經知 但個陣唔會有人理 而家時機成熟 要幫佢宣傳

推。

根本有冇地下黨都一鳩樣 有壓逼既地方就會有反抗

一定有la屌

我就知道國師係共諜

但係全部都有一個共通點，就係CHEAP或者蠢
有原則有良心果D人會俾佢地狂諸，例如我
佢地係好睇唔起有良心既人，因為佢地唔係好人
所以唔諸共記唔駛旨意有啖好食

共 記1＝孤獨既財富，付出既就係出賣良知
共 記99＝貧 窮，不過一樣要出賣良知
1比99，諸共啦，唔好再投藍喇兄弟，
同養住上面班無能卜佳狗無咩分別。

解散共記啦，垃圾，唔解散共記中國醫番都嘥藥費。

同689一戰已經知
old news is so exciting

一路都有人話每日150個裡面有一部分人係中共派落黎啦。（50到100個？）

借個位唔該

有意罷工甚至想幫手成立工會嘅手足請入gp 好少人

我地係二百萬三罷聯合陣線，以推動全民三罷為目標，第一步為推動各行業籌組工會，我地要二百萬人一齊三罷

二百萬三罷聯合Channel

二百萬三罷聯合陣線（公海）

吓...你估地下黨真係新政黨咩...
地下黨係講緊共產黨以地下形式滲透香港各部門
用政商力量去管治香港

假先出奇

我指有啲新既政黨其實係地下黨扶植 表面唔係建制 實際係咩人冇人知

過多幾年新移民夠多
有真普選都投到變一國一制

權貴點會唔知
有啲權貴分分鐘俾共匪收編咗添

好多中年老年也看fb,所以大家努力推

新移民唔等於支持建制

點會唔知
不過以前frim唔到
早兩年我confirm了

個時我做中資
有個煙腸跟我
佢係杭州人，落黎讀master

吹水個時
佢話自己其實係共青團成員
不過佢對黨其實冇乜感覺
只係係中國要爬上去
黨人會有優勢
佢提過中國其實得八千萬人係黨人
唔係全部都係

佢另外confirm過香港係有分支
所謂嘅地下黨

咪就係用利益俘虜你

一日仲有佢地 一日都有個可能就係你會推左個真地下黨員上去
一上位就變臉
個彈唔拆難d喎

我認同彈要拆

但如果早幾年有留意過，啲入黨嘅人用佢搵人嘅方法都係為利益多過真愛國所以搵到錢會唔會就反轉豬肚唔認黨都冇人知。

早十年就係
而家佢哋夠晒人玩圍爐
你想同化佢哋都唔容易
同埋大家有冇真係諗過要同化佢哋？

推
文宣

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

全面杯葛莊士集團 極度親中及撐警

香港不嬲係老間交流信息，互相交手嘅場，唔係咩秘密，可以當係投誠，但可能十年廿年都未必有特別指示，只係做極普通任務，等於返佢自己份工嘅基礎下再做多dd咁多嘅野

轉生返嚟仲要懶到唔換名

地下黨係公開秘密

啱
但支那人 永遠利益行先

地下錢莊 中國銀行

D大陸學生咪係

基本

估到估到一日150
都唔會係普通人啦
尤其特務後裔/富x代

係咪就係放負帶風向果d

push!!!

推 幫找換店裝飾

地下錢莊 中國銀行

唔好抺黑呀

邊度抹黑

唔該手足

傷害我國人民感情

呢個係光榮黎 個個爭住入黨

推呀 全部香港人都要知中共滲透得幾勁呀

地下黨咪共產黨lol，有幾奇，你知我知單眼佬都知啦

而家就係要幫佢浮面

唔係公開嘅事實咩

佢唔承認你都吹佢唔漲ga啦，同埋就算係藍絲都當民建聯係共產黨

係 但係好多師奶阿叔唔知 仲以為係港人自港 一國兩制 要文宣搞大佢

比咁多錢做咁多野都係搞到一獲粥。全部犬決啦

點解要地下操作 因為唔想浮面

聽日幫佢宣傳

本人不會自殺

一個地下黨員的覺醒

今天已經 87 歲的劉文成仍然每天讀報，關心時事。他發現，近年左派動員群眾的現象，多少有著當年六七的影子。亦因此，他想用自身經歷，勸告那些為求利益追隨共產黨的人，小心睇路。

「共產黨不單是過橋抽板，更是分分鐘不同。它做事只是按形勢需要，什麼『一帶一路』、『中國夢』，話變就變，無人顧得到。」

「所以，你跟隨它只是一陣子的事。你從它得到的利益也只是一陣子的事。」

經歷大半輩子，這個曾經的共產黨員，自問已把這個集團看得一清二楚。

「現在的人，如果仍信共產黨有一天會好，是錯的。它根本不會好。它由一開始就不是一個好的集團。它所宣揚的不是真的，全部都是假的。」

推唔上？連個post都變地下post?

搞咩黎

再推

.

共產黨多特務係中學老師口中聽得唔少

Tui

幫你推一推

屌 邊個唔知
等於 外國勢力
你話有冇人收錢 攞著數
一定有 但香港人要借呢班人 先抗衡到
目標已達 仲唔踢開班鬼佬
真係同佢地有親咩

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

大把人唔知 知既話就可以解釋晒

幫

唔好掛住做偵探 要探 起晒班地下黨先 麻煩啲法科師傅起晒班仆街出黎

法科 用你既感應感晒班人出黎得唔得

就快變地下post

好波手足

支那世界毒瘤

留名

明居正

推呀推

推上面

係時候了

又要推撚返晒呢啲上黎

而加幫你浮面變地上黨

推 地下黨 加地下秘道

簡單講 只要張黑警 加福建幫 加黑社會 加政府官員 group埋班人做地下黨你就明

而家仲有秘道直返大陸 根本地下黨一直做緊野

葉虎

一早知, 10年前睇鐘祖康本[來生不做中國人]都有提到共狗97前已經係度插哂針, 學友社呢D好多人覺得正正常常既組織其實就係共狗分部

要文宣大力宣傳

咁撚緊要既野冇人理

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!